係香港地考到空少真係人生大贏家人

勁葡萄個FD考到空少 而家身邊個個當佢神咁拜

咁屈機既職業到考到 考到空少一定屌女無數

閒閒地都月入50K, 又可以周圍去
我都想考到

Yes
空姐too
份工又高級

想朋友講副業搵得多過正職

保安先系牙

聽朋友講副業搵得多過正職[/quote]
[

機場保安

帶名牌袋水貨一個月最少汁100萬...

其實份工有幾高級

除左D大公司CEO 有邊份工夠空少高級

IT

瘋狂中出空姐

無限飛雞供應

空姐係咪真係畀你地屌阿

大贏家我覺得係youtuber 空少第二 保險第三

gay唔gay就唔知，不過樣多數cam cam 地

係都機師先㕸下話

空少地位高D

有空少frd2年被推薦見board升機頭

專門服侍gay師？

空少定機師呀？

係咪講錯咗

夠高空